如果孫中山早幾年死,老蔭有冇機會統一中國?

北伐期間老蔣已經好想剿滅共黨,但受制於孫中山唔敢動手,又冇諗過孫中山咁後生就離世,如果早幾年死中國會變成點

推

我估有，隨時以家香港仲係英國管

死廢老聯俄容共

孫大炮

孫中山正仆街

早死幾年就無聯俄聯共
唔會有黄埔 老蔣命運都唔同

可能娼妓合法化

你死我都未死

唔會 共產黨存在到既原因係蘇聯 支援
無聯俄容共 國民黨邊夠上面班大軍閥玩同埋老蔣開始個陣係國民黨左派黎
後尾先轉邊

最後會唔會出現邦聯制嘅合眾國

定係好以歐洲咁一大堆國家

五十幾歲仲都叫後生
孫中山受過好多不好嘅經歷
一個兩個出賣佢 一個稱帝
最後冇乜人幫佢就病重咗

其實蔣正式上位係陳炯明事變救左孫大炮
孫早死幾年蔣根本上唔倒位

可能各省自治 日本打過嚟投哂降
然後美國佬一樣打贏日本
然後就唔知了 可能繼續自治？

冇俄佬幫手北伐唔會成功

宋教仁唔死已經得

孫唔死
中國會實行俄共式社會主義制度
孫曾經講過
佢民生主義即共產主義 社會主義
(大意係咁)

列寧黨依然會通俄 就算係蔣介石嗰時佢都仲未同蘇聯反面 中國依然進入黑暗時期

送個仔去蘇聯學習(人質)

wfc

冇孫文既威望邊個會理老蔣？

睇返近代中國咁亂，就會覺得其實當初清朝唔滅亡仲好，滅亡前夕皇族內閣已經解散，而且已經承諾會真正咁進行君主立憲，只求大清世系萬世不易。所以我寧願慢慢比佢立憲，都唔想一野整死佢，而且革命軍根本冇能力控制大局，都要靠北洋袁軍先得，群雄並立互相混戰嘅局面其實唔難預到

而且冇咗皇帝等同冇佢國家向心力，以前士大夫觀念上係儒家嘅君臣父子思想，一野推翻曬又搵唔到一個精神上嘅向心力只會人心混亂，所以如果以當時社會情況有個朝延存在分分鐘冇咁容易比外來思想入侵，社會發展可能仲好。就係因為民初嗰陣啲人覺得傳統中國思想唔掂，要靠外國思想救國，所以先至咁容易比蘇共思想入侵，以為係好野，點知原來係地獄嘅開始

孫中山真係on9仔黎，明明自己講廣東話都投普通話，扮撚哂公平，扮撚哂偉大咁